有冇人真係整到GTA5去PSV玩？

Psv封晒塵，想出街玩GRA5 見啲鬼佬玩得好開心

仲有人玩PSV